{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032357",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "투썸플레이스 청주예술의전당DT점"
    },
    "text": "当店は毎日07:00から23:00まで営業しております。 店舗の前には駐車場があり、無料駐車が可能です。 駐車可能台数は計10台です。 店内では様々なメニューをご提供しております。 エスプレッソは3300ウォンで、コールドブリューは4500ウォンです。 コールドブリューラテは5,000ウォンで、バブルミルクティーは6,000ウォンです。 バニララテは5,100ウォンで、スパニッシュ練乳ラテは5,600ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日07:00から23:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、店舗の前に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は計10台です。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バブルミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "バブルミルクティーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパニッシュ練乳ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スパニッシュ練乳ラテは5,600ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 152,
        "QA": 266
    }
}